其實渣狗（大渣哥）係咪戇鳩鳩上腦？

本身連登已經有班對龍門同蝻亞仔反感既人屌緊佢地
你隻渣狗又要走出黎抽水
今次可唔可以一次過收兩大黃圈毒瘤皮

拒食龍門，拒食渣狗

好多其他黃店值得你去幫襯